樣靚既人除眼鏡會更靚，樣衰既人戴眼鏡無咁樣衰

樣靚嘅就點都靚 柒嘅做咩都柒

agger. 但目前未見過靚仔靚女戴左眼鏡會好睇過唔戴
靚仔戴眼鏡=遮住優點
樣衰戴眼鏡=遮住缺點

咁我要去配返眼鏡

啱

❌❌你係？

做完未

我戴眼鏡擋桃花

黏黏 do完一份了

詩詩 加油

黏黏唱k了？

頭先有人係樓下間fitness嗌四位 笑死

羨慕你

陳展鵬算唔算 我覺得佢有眼鏡好睇好多

過黎做project

因為佢樣衰

姐係好q樣衰啦

樣衰既人戴墨鏡會冇咁樣衰

戴埋口罩無得輸

太靚仔先要擋桃花

靚仔係無得擋
擋桃花既係個d自認靚仔既柒頭
姐係你

我戴唔戴都咁靚仔